Rockstar 自爆：特朗普下台前都不會推出《俠盜獵車手 6》

2018-10-26 18:40

你在等「俠盜獵車手 6」嗎？慢慢等吧，Rockstar Games 共同創辦人暨副總裁 Dan Houser 接受媒體訪問，自爆對於不用在美國總統特朗普任內推出「俠盜獵車手 6」表達感謝。換言之，特朗普下台，GTA6上台（大誤）。

強調開放性世界且自由度極高的《俠盜獵車手》 系列，常被外界認定是個任意妄為又乖張暴力，但同時是一款對現今社會具有諷刺意味的作品。

落唔落台都唔好出

最新消息（Pastebin）指，《GTA 6》將會在 PS5 和 Xbox Two 上推出，雖然明確的日期未定，但估計推出日期將在 2020 年公布。早前也有傳出 PS5 將在 2020 第四季推出，那裡暫時兩個消息的時間性就吻合。而且，消息更指出，由於容量等機能問題，《GTA 6》不會在 PS4 和 Xbox One 上推出，即不會像《GTA V》般，同時在雙個世代登埸，那玩家如果要玩到《GTA 6》的話，就等於要改史換代了。

愛侵力又有嘢要抵制了

有傳 SONY 將會和 Rockstar Games 進行限時獨家合作，讓即將推出的《俠盜獵車手6》（GTA 6）成為 PS5 平台的獨家遊戲。

根據外國傳媒 Dexerto 的報道，傳聞指 SONY 將會以 7.5 億美元（約港幣 58 億元）和 Rockstar Games 簽訂限時獨家合作，讓 GTA 6 僅在 PS5 獨家推出，限期最長約一個月。

呢世都唔好出，出咗死全家

美國佬無得玩tik tok
都想滅自己國咁濟
無GTA會點

Gta6 lgbt做主角

最快2023 年，隨時2024

個FRD 2013 年出GTAV 個陣生仔，個仔基本上已經可以同佢一齊玩第六代

唔撚好出囉

垃圾

完全違反gta 精神

其實鍾意trump又有咩問題
你依d冷嘲熱諷既人對依個討論又有咩見樹?

當年gta4 個自由女神像佢地仲夠膽整Hillary個樣上去，撚狗咁撚班左膠同女權

Skyrim好玩好多

老實講
唔明SAINTS ROW點解超越唔到GTA

GTA初出嘅年代，屌得R星最勁就係白人右翼保守派
佢哋應該最撚憎共和黨，靠炒樓財技發達嘅侵直頭係白右代表

佢唔玩外星人應該仲可以同watch dogs一戰嘅

GTA唔係18禁咩？

準備好PS6 首發game : GTA V

av都係

但RDR 2 個故事好右翼
好共和黨人
R 星最鐘意就係撚班左膠

當年R 星咁講唔係憎Trump
係話佢係度個社會變得太快
開發時間咁長佢地難以為GTA 6定調
所以索性唔出

SR 3 好玩過GTA 4好多倍WO

hijack人哋架輪倚

雙重標準到

之前我睇嗰新聞 淨係話獨佔一段時間

之後先至向其他平台推出

唔洗出，之前個D我都冇玩

咪抵囉打少隻game有幾難

唯有玩真人版gta

Rockstar Game 都On9

秒殺...

到時Ps5 繼續閹割

大不了唔玩

咁咪唔好撚出
把自己看得那麼高

你咪唔好出囉，睇到自己咁高

某個意識形態去到極端又無腦，R星都會攞出嚟恥笑㗎啦
red neck 、白右、女權、nigger、民粹、極權、有錢、貧民，全部屌過晒
係某啲人以為做乜都要揀死一邊，非我族類就係邪惡軸心同路人

大把好game, 唔差你一隻

停左GTA 先 夠膽你就出bully 2

隨時岩岩起步
整好都6，7年
好大機會ps6先出

廢老上台佢仲難出

咁以後都唔洗出

你點睇得出佢右翼。。。。

Bully 好玩呀喂
Free得嚟要準時上當

下。。。 RDR 2 wor
抗拒東部/北方移民
宣揚番耶教個保守價值

然後你玩既中途自己燒左一座南方莊園（呢章其實幾乎直線抽擊堆當年堆南方白鬼）
中途自己都否定左西部移民個種所謂既"自由"生活方式
仲要唔計中間個D女性投票權反種族岐視一堆都係
最重點一樣係你查下美國右翼會唔會去同情西進運動佢地殺個D印弟安人？

GTA 咁右既 GAME
都學人扮左

車隊入面 有幾隻雞 代表有身體自主

到時使唔使賣盤

反正都係等咗咁耐
咪等多四年囉屌

出返rdr1 remake 得唔得

咁我寧願揀Trump上台，反正GTA 都一代不如一代

連rockstar都係左膠?

等多四年囉

rdr2 真係好正
玩完真係代入咗入去

咁不如買起個垃圾ceo仲撚快威脅玩家都咪用埋啲情緒勒索啦on99

內文ceo都唔係特登反侵 連登仔又比標題黨帶風向

原文標題：
Rockstar自爆：川普下台前都看不到《俠盜獵車手 6》

推出死全家

咁熄左GTA5 online個server 啦

Rockstar 聯合創始人 Dan Houser 離職

2020年02月5日, 下午 05:00

今天 Rockstar Games 迎來了一個時代的終結... 早些時候其母公司 Take-Two 宣佈，Rockstar 的聯合創始人之一 Dan Houser 將會於 3 月 11 日正式離職。對於他離開的原因，官方並未做太多說明。不過要指出的是，Dan Houser 實際上從 2019 年春天開始就一直處於「長期休假」的狀態。而他的哥哥 Sam Houser 仍會留在 Rockstar，繼續出任總裁一職。

如果侵侵連到,我唔介意等多4年

咪唔好出

GTA 使鬼出6咩
remake GTASA已經可以頂住癮先

All you have to do is following the damn train CJ！

同啲藍絲廢老口吻一樣

咁咪啱lor做多4年

咪撚出囉 慳返幾百蚊

GTA5會唔會又出PS5版
唔出6都係好事，6如果又做返5果種風格真係唔撚想玩

Dan Houser 近日在接受 GQ 英國版訪問時，對於可以不用在美國總統川普任內推出「俠盜獵車手 6」表達感激，因為現在的美國政局風向瞬息萬變，開發團隊很難定調作品走向

出左死全家

唔出囉 睇邊個死先

trump: 你死我都未死啊

講到係 trump 搞到咁

咁你唔好撚出
無人想為你隻遊戲放棄普世價值

使撚出咩，行出街換件BLM衫已經得

要搵錢就一定會出㗎啦
整撚完唔出咩 戇鳩

係呀你講得冇錯
我唔會覺得抵制呢隻驚係損失

因為要等兒童色情合法先出得，一定係

屌關閪事咩，本身就知係6年內冇可能出到隻gta6先話下台前唔出姐

改名啦...影衰曼聯

主角係黑人女人, 非法移民美國, 既同性戀者, 應該就冇問題

睇黎佢要等多4年

2024出

唔好出囉 垃圾

咪撚柒出囉，冇打機好耐

都幾好笑
明明隻GAME 周圍有槍周圍殺人搞破壞打家劫舍先出名都賣到錢
佢又唔會屌隻GAME 教壞人
而家又追求左膠野... 出番義工GAME 囉笨
鬥做義工羅CREDIT 囉屌你
真係又要做雞又要羅貞節牌坊
有咩資格呀你

乜建樹都冇嫁
咪就死淨把口, 淨係識政治正確, 但事實上乜撚都唔做, 咪可以攞光環鬧足一世囉.
你睇下老拜登, 成世人除左R人仔之外, 做過D乜野有意義o既事?

咁唔鍾意trump 又有咩問題，點解成個Po都係到冷嘲熱諷

要等到2025

玩真人版GTA囉

我又唔信佢永世唔出囉

推出《俠盜獵車手2020》

玩真人gta

咁你唔撚好出

咁帶落棺材 唔撚想玩你啊

其實你哋覺唔覺得自己好撚煩一時又愛侵力一是又恐懼撚講得多都嫌口臭啦

永續gta 5囉

有種咪撚出 咪撚賺錢 咁撚把炮呀拿，出左死全家

直接block 柒唔洗煩

咪撚出囉戇鳩

又為delay炒冷飯搵藉口

等看回力鏢，看你頂得幾耐

咪唔好撚出lo 出咗正契弟

即係「弊啦Donald Trump 做啊世界末日啦」咁嘅意思？

正面咁諗咪 唔出 GTA 6 先有機會出RDR 2
唔好咩？
但我想玩Bully2 多d

唔鍾意Trump唔等於要成日笑鳩鍾意trump既人做愛侵力
trump既團隊今日又制栽左4個港共官員 trump為香港人做既野有目共睹
而有班人就係每日笑鳩支持trump上訴選舉結果 笑鳩依班人「盲目」支持trump
咁班人又有咩原因要憎trump呢?

咁叻咪撚出

其實笑鳩班雙重標準嘅無腦愛侵力同憎侵係兩回事嚟

成班講到GTA6好似係就整完出得咁
咪撚玩啦
侵侵連多次任都未出到啦

本身都諗住永續gta online架啦

國定殺戮日

咪出啦，垃圾驚一隻

GTA online : Burn Loot Murder (BLM)

由得佢喇
信佢先奇
咪繼續GTA5賣成世囉

佢地而家賣鯊魚卡好過啦
整game?不了

睇黎又要等多4年

呢個時勢出條撚咩
政治正確既GTA,諗起都覺得on9

唔好出囉，繼續賣online點數

5 代 ONLINE 都未賺夠

唔反登啦

極右game偏左
笑死唔笑死

買鯊魚卡果個都on撚9

侵見到call of duty
GTA 呢啲暴力遊戲都會話好失望覺得太暴力

求之不得 咪一直唔好出keep住update GTA 5囉
又唔洗買新game又可以keep account, so great

侵侵唔落台就唔出,但侵侵落左台,左膠當道你又可以點出?